`setTimeout()` встановлює інтервал через які спрацює  код і закінчує  свою дію `setInterval()` - встановлює  інтервал через  який буде продовжувати працювати код  не закінчуючи свою дію 
якщо в функцію `setTimeout()` передати нульову затримку, функція спрацює одразу, але після завершення поточного скрипту
Тому що `clearInterval()` буде працювати постійно  забераючи память компютера та  браузера, ніби безкінечний цикл